明愛SW HD interview 揮手區

有冇報左明愛part time social work hd 嘅巴絲？
早2日收到用zoom嘅interview 通知
想睇下有冇巴絲in完？
仲會唔會有gp in？
中/英 in?

有啲淆

輕輕一推
冇人圍爐
有冇Ching 比啲interview tips

我舊年In過 不過in衰咗

問你啲咩問題？
今年捲土重來？

我in ft not pt

你係咪骨？

我都想知 我都收到email

上年in過 然後等到已經揀哂學校比埋學費先打比我講收我
我個時去到作咗篇文（英）
好hea 寫百幾二百就得
然後再幾個gp埋一齊用中文問你個啲點解想讀想負責咩領域（青年/老人/家庭）
答完就ok了